{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010489",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "솔바람캠핑장"
    },
    "text": "加平郡朝宗面に位置するソルバラムキャンプ場は、文字数を増やすために詳しく説明してみますと、このキャンプ場は京畿道にある静かな田園村に位置しています。 キャンプ場の主人は人情あふれる主人のおばさんで、有機野菜を無限供給してくれます。 ここは空気がとてもよく、水もとても澄んでいて、とても評判がいいです。 ソルバラムキャンプ場は一般オートキャンプサイトが30ヵ所とグランピングサイトが7ヵ所ある典型的な農作業型キャンプ場で、サイトは破砕石で塗布されているのでオートキャンプに適しており、サイトの大きさもゆったりしています。 静かな田園村に位置するキャンプ場なので、木陰が多く森も多く、静かにキャンプを楽しめる良い場所です。 管理室では売店を運営しており、必要な物品もたくさん備えられています。 子供たちのためにトランポリンを用意しており、夏のシーズンには操縦川の澄んだ水で水遊びを楽しむことができます。 このキャンプ場にはグランピング施設もきれいに維持されており、いつも笑っている店主のおばさんのように気持ち良い時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場は京畿道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場の主人は誰ですか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場の主人は人情あふれるおばさんです。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場の特徴は何ですか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場の特徴は空気が良く、水が澄んでいることです。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場には何がありますか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場には一般オートキャンプサイトとグランピングサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場のサイトはどのようになっていますか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場のサイトは破砕石で塗布されており、オートキャンプに適しています。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場はどのような場所ですか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場は静かな田園村に位置し、木陰や森が多く、静かにキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場の管理室では何を提供していますか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場の管理室では売店を運営しており、必要な物品が揃っています。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場では子供たちのために何が用意されていますか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場では子供たちのためにトランポリンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場で楽しむことができる夏のアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場では夏のシーズンには澄んだ川で水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソルバラムキャンプ場のグランピング施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "ソルバラムキャンプ場のグランピング施設はきれいに維持されており、心地良い時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 464
    }
}